[緊急]Reddit 文宣求救

我upload咗女仔被壓係地下張圖上去
但係！

係台灣遊行途中開po 但又無哂data 去follow up!
Load 唔到reddit
只係load到連登呢啲純文字forum
有無手足可以幫手follow up

Pish

幫推

推 我無野講

你想點幫

推

幫手follow up一下鬼佬啲問題 reddit 好難loaf

我完全load唔到個comment section嚟睇

但係又load到連登

唯有係呢邊pish住先

希望大家一齊入去upvote

push

住黎推埋呢個

我冇野講

借

已幫手加咗background

幫手解左段話 晏啲再開po補圖

係我衰心急，諗住up完相再打background

唔該哂咁多位手足follow up

Pish

其實唔差在改左個句做英文先upload啦

好 盡量

Push

Pisghhhhhh